Experimenteller root support hinzugefügt
Übersetzung verbessert

Einfrierstatus Liste ist nun umkehrbar, siehe #83
Revert "Fix #67 Sort ascending/descending"; fix #83
Fix shortcuts for debug versions
